[LULLET] Cherry Bullet討論區[17]

Cherry Bullet（韓語：체리블렛；日語：チェリー・ブレット），為韓國FNC娛樂旗下的十人女子組合。成員從2018年11月21日開始依次公開 。由六名韓國成員海允、裕姝、未來、紫蘿、智媛、彩麟，三名日本成員KOKORO、莉美、MAY，以及一名台灣成員粼粼所組成，並由未來擔任隊長。2019年1月21日以首張迷你專輯《Let's Play Cherry Bullet》正式出道。
2017－2018年：出道前
2017年8月22日、8月23日、10月4日，按順序公開裕姝、智媛、紫蘿的預告照。
2018年6月15日－8月31日，成員海允出演韓國選秀節目《PRODUCE 48》，進總決賽。最終以第19名落選。
2018年11月20日，FNC官方twitter帳號上，公開了女子組合的組合名稱和Daum Cafe、官方SNS也正式開通。
2019年：出道準備、正式出道、首次回歸、成員變動
首張單曲專輯《Let's Play Cherry Bullet》
1月4日，出道日期、專輯預告及網站公開。
1月8日至1月12日，依序公開智媛、裕姝、海允、MAY、紫蘿、KOKORO、彩麟、莉美、粼粼、未來兩版概念照。
1月21日，下午6點主打歌Q&A MV和《Let's Play Cherry Bullet》全輯音源公開。
第二張單曲專輯《LOVE ADVENTURE》
5月10日，官方宣布於5月22日回歸，發行第二張單曲專輯《LOVE ADVENTURE》。
5月13日至5月17日，依序公開成員MAY、智媛、KOKORO、裕姝、海允、莉美、紫蘿、未來、彩麟、粼粼概念照。
5月22日，下午6點主打歌네가 참 좋아 (Really Really) MV和《LOVE ADVENTURE》全輯音源公開。
未來、KOKORO、粼粼退出
12月13日，公司宣布與未來、KOKORO、粼粼三人經過討論後，決定終止活動，解除專屬合約並退出組合，往後組合將以7人組形式活動。
2020年：7人活動主攻數位單曲
2月4日，官方宣布於2月11日回歸，發行首張數位單曲《Hands Up》。
7月29日，官方宣布於8月6日回歸，發行第二張數位單曲《Aloha Oe》。
7月30日至8月1日，依序公開成員與Cover概念照。
8月6日，下午6點主打歌알로하오에 (Aloha Oe) MV和音源公開。
團名由來
「Cherry Bullet」是將Cherry（櫻桃）和Bullet（子彈）形成鮮明對比的詞，以櫻桃般可愛而又富有個性的魅力，狙擊大眾心的女子組合。
粉絲名
官方粉絲名為「LULLET」, 含義為「Love（愛）」+「Unique(獨特)」+「Light（閃耀）」+「Laugh(歡笑)」+「Everlasting（永恆）」+「Treasure(寶藏)」
這首字母縮寫意味著粉絲們(LULLET)愛著最獨特的櫻桃子彈。而她們閃耀的身影與歡笑的容顏是粉絲(LULLET)永恆的寶藏。
團體口號
Let's Play Cherry Bullet ！大家好，我們是Cherry Bullet !
手燈為手槍造型，開關是扣扳機，呼應團名Cherry Bullet。

Lm

成員簡介:

藝名：海允 Hae Yoon（해윤）
本名：朴海允 Park Hae Yoon（박해윤）
出生日期/地點：1996年1月10日（23歲） 韓國全羅南道順天市
隊內擔當：主唱 隊長

藝名：裕姝 Yu Ju（유주）
本名：崔裕姝 Choi Yu Ju（최유주）
出生日期/地點：1997年3月5日（21歲）韓國京畿道高陽市
隊內擔當：領唱、Rapper

藝名：紫蘿 Bora（보라）
本名：金寶拉 Kim Bo Ra（김보라）
出生日期/地點：1999年3月3日（19歲）韓國光州廣域市光山區
隊內擔當：主唱

藝名：智媛 Ji Won（지원）
本名：許智媛 Heo Ji Won（허지원）
出生日期/地點：2000年9月4日（18歲）韓國首爾特別市江南區
隊內擔當：Rapper、副唱、中心、門面

藝名：莉美 Remi（레미）
本名：勝野莉世 Katsuno Rise
出生日期/地點：2001年4月26日（17歲）日本東京都
隊內擔當：主領舞、副唱

藝名：彩麟 Chae Rin（채린）
本名：朴彩麟 Park Chae Rin（박채린）
出生日期/地點：2002年3月13日（16歲）韓國京畿道高陽市
隊內擔當：主領舞、副唱

藝名：May （메이）
本名：廣川茉音 Hirokawa Mao
出生日期/地點2004年11月16日（14歲）日本東京都
身高：172cm
隊內擔當：領舞、副唱、忙內

離隊成員

藝名：未來 Mi Rae（미래）
本名：金京主 Kim Kyung Ju（김경주）
出生日期/地點：1998年3月26日（20歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：隊長、主唱

藝名：KOKORO（코코로）
本名：加藤心 Kato Kokoro
出生日期/地點：2000年11月1日（18歲）日本愛知縣名古屋市
隊內擔當：領舞

藝名：粼粼 Lin Lin（린린）
本名：黃姿婷 Hwang Zi Ting（황자정）
出生日期/地點：2003年7月5日（15歲）中華民國新北市
隊內擔當：領舞
IG:

音樂作品:
單曲專輯：
首張單曲專輯《Let's Play Cherry Bullet》

發行日期：2019年1月21日
1.Q&A
2.VIOLET
3.눈에띄네
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Q&A

單曲專輯《Love Adventure》

發行日期：2019年5月22日
1.네가 참 좋아 (Really Really)
2.탁구공 (Ping Pong)
3.발그레 (Ruddy)
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Really Really(네가 참 좋아)

數位單曲《Hands Up》

發行日期：2020年2月11日
1.무릎을 탁 치고 (Hands Up)
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Hands Up(무릎을 탁 치고)

數位單曲《Aloha Oe》

發行日期：2020年8月6日
1.알로하오에 (Aloha Oe)
체리블렛 (Cherry Bullet) – '알로하오에 (Aloha Oe)' MV

綜藝節目:
專屬節目
《Insider Channel Cherry Bullet》
Ep.01
Ep.02
Ep.03
Ep.04
Ep.05
Ep.06

偶運2019

Fact in Star

大韓外國人Kokoro cut

Bora帶4個外國member去玩嗰套野(有英字)

Idol Room外籍偶像特輯 (Kokoro LinLin)

190129 Idol Radio全體成員

190425 Idol Radio (HaeYoon)

190529 Idol Radio

Jiwon 5分鐘內50問50答

Remi 5分鐘內50問50答

May 5分鐘內50問50答

190611 演藝少女 EP40.偶像特別時 - Cherry Bullet

190721 RUN.WAV E05 | Cherry Bullet CUT

V-1中字

Bora

HaeYoon

2019秋夕特輯偶運中字

191026 驚人的星期六中字

200212 Idol Radio

Random dance

Hands Up

海允唱My Gravity

4k

【四站联合】200212 Idol radio EP498 | Cherry Bullet

【Andromedae中字】200307 【NHK纪录片「The·Human」】追求着闪耀的地方而挑战K-POP的女孩子们 | Cherry Bullet CUT

2019 FNC KINGDOM-WINTER FOREST CAMP

200410 [DANCINGIDOL]《Bad Girl Good Girl》舞台&花絮

200418 DANCING IDOL | Cherry Bullet

BORA 之前DINGO網劇 有4集 中字
1.
2.
3.
4.

內衣少女時代BORA CUT

MV出演
Jiwon

Yuju Bora

[

Jiwon Yuju May Havana

Hands Up Suit Dance

HaeYoon Yuju Bora Spring Song Medley

체리블렛 (Cherry Bullet) 보라 – ‘좋은 사람 있으면 소개시켜줘’ (조이) Cover Ver.

HaeYoon - 小幸運 (Hebe Tien) Cover Ver.

체리블렛 (Cherry Bullet) – (여자)아이들((G)I-DLE) 'Uh-Oh' DANCE COVER

체리블렛 (Cherry Bullet) 해윤 & 보라 & 지원 – 드라마 OST 메들리 Cover Ver.

官方網站

官方Cafe

Twitter

Instagram

Facebook

Weibo

V Live Channel

小紅書

TikTok

綜藝好似好小咁

1:46

又係波牙

今次得Fact in Star，又無Weekly Idol嗰d，好似有1,2個電台，Mnet又唔幫CB拍團綜FNC又唔自己拍

出道前拍哂
唔會再有

d錢俾晒師弟拍戲

CHI LA SIN

牙主條片del左再up過，del左d咩？

Idols room week idols都無少到傻

Weekly

開始同Jiwon mix埋了

自己節目都唔放上去
笑死

Yuju

我兩條女一齊開live

留個名

Remi又v

咁勤力

UPLOAD左頭先VLIVE 手機D相

好想啜佢條利 好濕潤

咪咁痴線啦你

Yuju開多左v

yuju笑真係gfable

眼鏡Yuju

其他3個咩人

SF9太陽
其他兩個唔知 去做評審好似係

Boradio

幾時先放下佢同YUJU去拍下D校園劇呀屌你老味

新男團出咗道就會搭埋單拍

個袋有game

YUJU

佢個袋d野食呢

YUJU 咁Q勁既

咁都叫勁

我收番

賭神

恰個唔識玩嘅

想睇Yuju多d

最尾整GIF

中學Chaerin幾QQ

有gif未

痴線11點食咁多野

食完呢兜野ALL既肯定係爛屎

以為佢飲左酒咁

入左2次先入到

痴線 世一

嘩

又LIVE

低B仔又講做過兩次FNC練習生
唔記得左

瘦左真係可以變樣

拍咩????

唔知

Remi V

無人去影Yuju嘅

Yuju V

咁快完

係咪淨係韓國人先會中

師弟？

yes
個LOOK成個禰豆子咁

估唔到Chaerin有份

2個細仲玩緊

真心覺得車LIN幾靚女

第一張正到

我都覺

FNC無中秋片嘅

原來有d咁嘅野

下
你宜家先知

波牙v

jiwon阿媽電話接駁鈴聲係Aloha Oe

下集係宿舍
終於

呢套團綜黎？

魚糕洗左20億係新戲度
成千幾萬港紙

Cls

話咗魚糕大把錢 死都唔肯用喺囡囡度

波d畫都幾勁

做咩講咁大段英文

眼鏡波Jiwon

vlive睇緊上面show champ條片

波又黎料

Yuju又喺後面食花生

Yuju籃球嗰段講咩？

人偶服兼職

魚糕套戲ON9到

好正呀

頭先係咁唱aegyo song

頭先個VLIVE幾好睇

最靚嗰3個又有片

呢排幾多野睇
好心做埋字幕啦 英文都好 成日都HEA

FNC都懶得去捧

佢3個另外有1套節目其他人無

睇左2次都睇唔到呢幕

允B D VLIVE 真係就算日日睇都唔厭
好似聽緊電台DJ咁

😨😨😨

Remi🥵

做咩

靚左

原來魚糕套戲有成2粒鐘
車LIN 插人果度

唔知點解呢幕插人睇到好爽

咁樣有意思咩

Vocal line

V

得360P

渣架

A-ing

頭先manager問chaerin
著到咁係咪要去跳芭蕾舞

靚撚到

慢左3秒

Yuju又肥返

佢哋3個坐低差唔多高 即係MayMay對腳長到

波今日 好似著緊婚紗咁

波今日幾靚

May qq

May使唔使叫到咁大聲

允B 唔驚既

允B個頭係咪fail咗

JIWON

我有miss左咩

yuju個pose jm9

jiwon白到

心妹生日快樂

今日得1首？

咩黎

叫你去買基金

Bora filmed educational content about healthy financial life for beginners

如果佢係agent我一定幫佢開單

Sell倫敦金？

來吧說甚麼我都應承

個V

8點果陣開唔到個V
要再開多次

允B豬

條片唔公開嘅

有韓飯收到前排VLIVE整果塊鏡

不過

Jiwon站又去左Yk站cafe

係咪同一個人搞

今日有公演?

似係，今朝d相都換晒衫

允b

FNC將召開女團成員公開試鏡
FNC將從11月9日開始通過＜2020 FNC PICK UP Stage :Girls＞尋找引領FNC的新一代女團成員。

CLS

鍾意左車lin
愈黎愈正

又鍾意左

要課金了

辣殺game都課出Season Greeting未架

Jiwon又同阿哥食野

阿主

Jiwon又먹방

拍緊野??

車LIN
會唔會有KISS戲

仲早過另外幾個拍劇

love revolution 17集
唔知咩劇黎

V Live有channel播定d 19 app到播？

網劇黎
KakaoTV
好似有人做中字

呢首咪係之前比賽果首

係，睇歌名認得

Jiwon Yuju May無新片喇？

11月15播 車LIN 第17集

原來9月果陣拍既

WEBTOON劇情

Molamola

FNC個網仲未轉Chaerin做演員嘅

衰妹已經有車牌
好似前幾日VLIVE 佢係度講考車

居然有字幕

邊個巴打係FNC度做 人少少出嚟認咗去

你樓上

Jiwon HaeYoon個v講오빠講左咁耐嘅

跳Hmph

FNC個WIFI仲慢過56K

跳2下疾一疾

又講迪士尼d公主

黑絲

又係食既

佢次次都送食架啦

Jiwon又學埋Yuju

주주

次次都係波份禮物最好

波d禮物好有心思

原來Remi著緊校服

劇透?

呢張車LIN靚到

幾十張圖

所以jiwon果套係咩劇
之前又要學彈古琴

真係次次都要除衫

언니즈

黎緊應該海允cover
中間有cherrybullet

允B豬
(剪左髮=CB)

Bora rap

個wifi廢到

成個VLIVE都係窒住咁睇

BB豬

波又拍緊劇

恩熙

染髮 CB confirm

有碟未呀屌

允B個LOOK

聞到陣燶味

Cherry Bullet will be on a show called "위문열차" (K-Force Special Show) on Nov. 28 at 8 pm KST

又無Season Greeting呀？N Flying SF9出晒片

換左部機開仲清
靚到

波

豬

斷完未

開第4次

膊頭仔

波同允b concert

成班宣傳雪套劇

而家d v有字幕？

有英文

又同YeoJin

superstar fnc code
<WELCOMESSF>

FNC有職員中左武肺

你洗唔洗隔離呀？

我隔離左班囡囡同我一齊住
所以呢排應該無人會浦頭

車lin 過到hardmode?

好難玩

我normal有d歌都拎唔到3星

過晒normal啦7關嗰到第4關唔課都有d難過

Q到

阿主隊野走黑暗型格路線

2020.12.10 #CHAERIN #채린 NAVER NOW

允b拍緊咩？

CherryBullet will be performing at Super SBS Concert on 26th & 27th December 2020

d團有d好紅有d又好霉

睇撚到嬲
成班staff都係垃圾咁款
少少野都搞唔掂

LAG撚左幾個星期
海允次次唱歌支咪又窒下窒下
你老味成班工作人員收份糧傻下傻下咁款

你屌下班細啦

Dllm又lag

笑死 윙크 못해

Jiwon叫Yuju wink

又忙內

35000分個PACK廢撚到
一張新卡都無

又Chaerin推佢多過Jiwon Yuju

短髮Remi

好正

咁快就700日

好似唔錯咁

波牙同乳豬仲未出po

即刻出

呢張純到
快d放佢拍校園劇得唔得

咪係囉，佢成日都無野做

701

垃圾FNC碟又無，Season Greeting又無，1期會員又無

真係拍啦

終於拍啦

23同27 2套

呢張幾時架

片黎？

唔知係咩黎
D人話佢剪左頭髮

原來係IG片
自膠

一次過出晒8集

點先睇到
登記左都唔得

唔識喎

好想睇

有無gif

N飛鼓佬係YUJU飯
黑髮YUJU見到張poster話同佢好似樣
鼓佬屌9佢
跟住就

原來有2個角色

牆上面仲有張係飯站既相

套劇係咪FNC有份

雙眼wink Yuju

衰妹演技又幾好

原來個衰妹幾好戲

之前預告仲以為Chaerin想做YouTuber，原來佢百幾萬followers搵咁多

剪左頭髮
一個VLIVE都未開過
學之前笠住個頭咪算囉

我miss左d咩

Chaerin舊嗰套

容和偷食左cherrybullet D鯛魚燒

Remi

jiwon頭先跳果下係咪劇透

呢個LOOK真係好正

Foodie豬

剪左陰

無咁老

波牙著咗高踭鞋

終於跳呢首

CB

2週年前1日出

<Love So Sweet>

咁岩睇到

允b生日粗卡

個肚臍

仲有10分鐘

6點喎

JM9

以為講v live

D相最正常係波

第2張好唔掂

Yuju有schedule

有咩搞呢

波呢個髮色好睇

2個忙內好正

Yuju居然無開生日po，成日都係po生日v先影嘅相

Singing collaboration project between SF9, NFlying and CherryBullet will be released 11th Jan in MBC Kpop Youtube channel

20號出 好似好趕咁 我追唔貼 好似冇乜預告

New drama "Contractual Love from Today" (literal translation) starring Cherry Bullet's Yuju shares photos from its script reading

Broadcast in the first half of this year

千其唔好有咀戲

唔好搞d咁嘅野

個look幾靚

weverse買野寄得快唔快

未買過唔知

多數FNC Store直接課金

藍色呢套卡唔係weverse先有咩

唔知點解有預感今次隻歌係膠歌

愈洗腦愈好 快啲跑出上位

又膠

偽fans留名

快 但寄野個盒好大 運費貴好多

個po終於多人少少

粒粒粒 so sweet
係咪又係生蠔填詞

咁渣架Jiwon咁2隻手衰硬

少少地 支持下

yuju

Dllm on9 FNC

又咩事

劇組有人中左要隔離14日

劇組有人中武肺
yuju test左陰性
不過要隔離 無得去showcase
要屌就屌中武肺果條友啦

屌牙

今次到REMI去

呢排好似多左綜/劇

黑仔

主打好似OK WO

1,2,4,5都幾好

Cb 前留個名先

kiss the radio 1/24

真

Dolphin

雖然得4集
輕輕鬆鬆幾好睇
衰妹仲幾好演技幾自然 應該遲下大把劇拍

Menpa都無Yuju放左自拍再Twitter答下問題姐

準備

隻舞

Weverse個shipping fee咁貴嘅，24000

波牙今日個v

係咪無追LIVE 宜家先睇番

痴線

6點咁早，以為7點先開始

2個架妹好高

雙主唱對鞋寧舍唔同？

個踭特別高

對鞋都唔同色嘅

邊個賣左隻碟

屌你老味 拎去賣都有

原來21號隔離完，22號可以開始活動，都係無showcase同MCD 2日

無人浦頭既

波呢個LOOK好正

Remi個look都好正

15分鐘

你叫D 男飯點算
男人老狗買粒心jm9
諗出黎果個肯定係天才

渣手機後面個托 + SET 卡

bugs #12

Jiwon唱埋Yuju part?

允b講英文Jiwon中文

yena

兩張

又叫豬扮狗叫

YENA同JIWON係 FD????

Doah又有po新歌

應該係個CF識

係喎Yulhee又有po

岩岩見到
jiwon 識幾多人

仲有咩人

咁快就2年
加埋當初早一年出既3個ACE 就3年

佢哋都咁快就2年

全部都100 MAX

Jiwon #CherryBullet & YeAh #cignature & Nancy #Momoland were trained under Nega Network (which is #LABOUM is a girl group from NH Media+Nega Network)

得最底嗰個唔係

豬嗰張

最尾嗰項咩黎，Yuju俾滿分嘅

yuju呢個之前一直都俾滿分
處理事情既反應能力
上次果張

能量同帥氣指數跌左

可愛指數嗰度笑咗 琴晚先係YouTube 睇完條片叫 do not make Yuju do aegyo.